\begin{enumerate}
  \item Modélisation de la situation par un arbre.

        \begin{center}
          \begin{tikzpicture}[%
              grow'=right,%
              level 1/.style={sibling distance=30mm},%
              level 2/.style={sibling distance=15mm,level distance=30mm},%
              proba/.style={midway,font=\scriptsize,fill=white,inner sep=1pt}
            ]
            \node[inner sep=0pt]{}
            child {node{$A$}
                child {node {$C$} edge from parent node[proba] {$0,95$}}
                child {node {$\overline{C}$} edge from parent node[proba] {$0,05$}}
                edge from parent node[proba] {$0,25$} }
            child {node{$B$}
                child {node {$C$} edge from parent node[proba] {$0,8$}}
                child {node {$\overline{C}$} edge from parent node[proba] {$0,2$}}
                edge from parent node[proba] {$0,75$}};
          \end{tikzpicture}
        \end{center}
  \item \begin{enumerate}
          \item $A \cap C$ est l'événement
                \textit{\og{}les fruits utilisés proviennent du fournisseur $A$
                  et sont retenus pour la fabrication de la confiture\fg{}}.

                Sa probabilité est
                \begin{align*}
                  P(A \cap C) & = P(A) \times P_A(C) \\
                              & = 0,25\times0,95     \\
                              & \approx 0,24
                \end{align*}

          \item On a $P(A \cap C)\neq0$ ($\approx0,24$) donc les événements $A$ et $C$ ne sont pas incompatibles.

                \textbf{Interprétation} -- Parmi les fruits provenant du fournisseur $A$, certains sont retenus
                pour faire la confiture (ce qui ne serait pas le cas si les événements étaient incompatibles.)
        \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
          \item D'après la formule des probabilités totales, on a:
                \begin{align*}
                  P(C) & = P(A) \times P_A(C) + P(B) \times P_B(C) \\
                       & = 0,25\times0,95+0,75\times0,8            \\
                       & \approx 0,84
                \end{align*}

          \item Il existe deux solutions possibles~:
                \begin{description}
                  \item[Solution \no{1}] -- On a
                  {\footnotesize\begin{align*}
                          P(A)\times P(C) & \approx 0,25 \times 0,84 & P(A \cap C) & \approx 0,24 \\
                                          & \approx 0,21
                        \end{align*}}
                        On constate que $P(A)\times P(C)\neq P(A \cap C)$
                        Donc les événements $A$ et $C$ ne sont pas indépendants.

                  \item[Solution \no{2}] -- On a $P_A(C)=0,95$ et $P(C)\approx0,84$.
                        On constate que $P_A(C)\neq P(C)$ donc on peut dire que les événements $A$ et $C$ ne sont pas indépendants.
                \end{description}
          \item On a~:
                \begin{align*}
                  P_C(A) & = \frac{P(A \cap C)}{P(C)} \\
                         & = \frac{0,24}{0,84}        \\
                         & = 0,29
                \end{align*}
                \textbf{Interprétation} -- Si un fruit est retenu pour faire de la confiture il y a $29\,\%$ de chance qu'il provienne du fournisseur $A$.
        \end{enumerate}
\end{enumerate}